{"data":[{"id":1960380,"start_date":"2023-04-28 14:00:00","end_date":"2023-04-28 17:00:00","name":"Work Shop Curriculum Lattes","detail":"<p>O Centro de Escrita-CEC/UCSal oferece o Workshop&nbsp; de Curriculum Lattes com o objetivo ,c<span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">apacitar</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">&nbsp;e</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">studantes</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">&nbsp;\r\n</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">e professores da UCSAL</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">&nbsp; </span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">para a\r\ngest\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es</span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">&nbsp; </span><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">na\r\nplataforma do Curr\u00edculo Lattes.</span></p><p><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">Com carga hor\u00e1ria :</span></p><p><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">3 horas</span></p><p><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">Data e Hor\u00e1rio:</span></p><p><span style=\"font-size: 10pt; letter-spacing: 0px;\">Sexta-feira- 28/04 \u00e0s 14h \u00e0s 18h.</span></p><p><span style=\"font-size: 13.3333px;\">Local: Lami I</span></p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%\"><o:p></o:p></span></p><p></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/5f282a0c6a2d9.png","address":{"address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130364,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492852},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":""},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/work-shop-curriculum-lattes/1960380"},{"id":2109253,"start_date":"2023-09-04 18:30:00","end_date":"2023-09-27 21:00:00","name":"Curso Livre - LPI Linux Essentials","detail":"<p>No\u00e7\u00f5es do Sistema Operacional GNU/Linux (Conte\u00fado program\u00e1tico)\r\n</p><p>- Prepara\u00e7\u00e3o para prova de certifica\u00e7\u00e3o LPI Linux Essentials\r\n</p><p>- Mercado de Trabalho e Carreira Open Source\r\n- Desenvolvimento de Carreira em TI\r\n</p><p>- Empreendedorismo e Iniciativa profissional</p><p>\r\n- Universo colaborativo\r\n- No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Arquitetura de computadores / Sistemas Operacionais e Redes.</p><p>\r\n- Instala\u00e7\u00e3o de Desktop Linux</p><p><b>OBJETIVO GERAL:</b>\r\nEste curso visa ajudar profissionais e estudantes de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o que possuem interesse\r\nem aprimorar seus conhecimentos em TIC ou se preparar para a prova de certifica\u00e7\u00e3o introdut\u00f3ria de\r\nsistemas operacionais Linux ou at\u00e9 mesmo come\u00e7ar a usar sistemas LINUX em computadores.</p><p>Local: Universidade cat\u00f3lica do Salvador</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/5f282a0c6a2d9.png","address":{"address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":""},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/curso-livre-lpi-linux-essentials/2109253"},{"id":2076820,"start_date":"2023-09-16 08:00:00","end_date":"2023-12-09 18:00:00","name":"Curso de extens\u00e3o em preserva\u00e7\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o de papel","detail":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\">O curso de extens\u00e3o em Preserva\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o de Documentos e Obras de Arte em papel, prop\u00f5e inserir o aluno nesta \u00e1rea patrimonial, capacitando o mesmo a identificar, diagnosticar e tratar diversos tipos de degrada\u00e7\u00e3o intr\u00ednsecos e extr\u00ednsecos que afetam o suporte papel, proporcionando uma vis\u00e3o mais estreita das peculiaridades e necessidades dos acervos em papel. </p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\">Para os alunos j\u00e1 atuantes na \u00e1rea, servir\u00e1 como uma atualiza\u00e7\u00e3o e reciclagem al\u00e9m do intercambio de conhecimentos.&nbsp;</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\">Dividido em tr\u00eas m\u00f3dulos, contar\u00e1 com aulas te\u00f3ricas em sala de aula e pr\u00e1ticas no Laborat\u00f3rio de Conserva\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o Eug\u00eanio Veiga (LEV).</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\">O curso ter\u00e1 em seu corpo docente grandes nomes da \u00e1rea, como a professora Ana Maria Villar, professora aposentada da UFBA e UCSAL, restauradora propriet\u00e1ria da AM Restauro e refer\u00eancia Nacional em restaura\u00e7\u00e3o de papel;</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\"> Pedro Conte Lima, restaurador do LEV a 14 anos; </p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\">Pe. Josevaldo Carvalho do Nascimento, Mestre em Hist\u00f3ria e Bens culturais da Igreja pela Pontif\u00edcia Universidade Gregoriana de Roma; e Joaquim&nbsp;<span style=\"letter-spacing: 0px;\">Rodrigo de Souza Dourado, Historiador e professor de Hist\u00f3ria da Arte e do Mobili\u00e1rio da EBADE.</span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt;border:none;mso-padding-alt:31.0pt 31.0pt 31.0pt 31.0pt;\r\nmso-border-shadow:yes\"><span style=\"letter-spacing: 0px;\">As aulas ser\u00e3o ministradas na Universidade cat\u00f3lica do Salvador, no Campus de Pitua\u00e7u. Sala B11 - Bloco B</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/64edda8a395e2.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"empreendedorismo-negocios-e-inovacao"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/curso-de-extensao-em-preservacao-conservacao-e-restauracao-de-papel/2076820"},{"id":2217772,"start_date":"2023-10-24 08:30:00","end_date":"2023-10-27 15:00:00","name":"Minicurso Avulso-04horas","detail":"Minicurso de 04 horas.","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/5f282a0c6a2d9.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":"outro"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/minicurso-avulso-04horas/2217772"},{"id":2217778,"start_date":"2023-10-24 09:00:00","end_date":"2023-10-27 15:00:00","name":"Minicurso Avulso-08horas","detail":"Minicurso de 08 horas.","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/5f282a0c6a2d9.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":"outro"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/minicurso-avulso-08horas/2217778"},{"id":2198882,"start_date":"2023-10-24 14:00:00","end_date":"2023-10-24 18:00:00","name":"O Protocolo para Julgar com Perspectiva de G\u00eanero: Apreens\u00f5es Democr\u00e1ticas e o Mundo do Trabalho","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Multiplicidade de saberes feministas e a cr\u00edtica ao Direito. A perspectiva interseccional g\u00eanero e as apreens\u00f5es democr\u00e1ticas. Modelo democr\u00e1tico e a igualdade substancial. Protocolo para Julgar com Perspectiva de G\u00eanero, parte geral e os conceitos estruturantes. Protocolo, parte especial e pr\u00e1tica: marcadores de g\u00eanero, ra\u00e7a e classe no mundo laboral.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Ondas dos feminismos. \r\nG\u00eanero, sexo, identidade de g\u00eanero e sexualidade\r\nDivis\u00e3o sexual do trabalho \r\nDivis\u00e3o racial do trabalho \r\nDesigualdade e viol\u00eancia de g\u00eanero \r\nModelos democr\u00e1ticos e cidadania \r\nAcesso \u00e0 justi\u00e7a e perspectiva interseccional de g\u00eanero \r\nProtocolo do CNJ/Res. 492/23\r\nDesigualdade, discrimina\u00e7\u00e3o, ass\u00e9dio moral e sexual, sa\u00fade e medicina do trabalho. </span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente Joana R\u00eago Silva Rodrigues</span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, de modo virtual.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">\r\n</span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/652469a1a8d21.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/o-protocolo-para-julgar-com-perspectiva-de-genero-apreensoes-democraticas-e-o-mundo-do-trabalho/2198882"},{"id":2198567,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"O que  Aprendemos com o Casamento dos Nosso Pais e Recriamos nos Nosso V\u00ednculos de Amor","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">\u201cO Que Aprendemos Com o Casamento de Nossos Pais e (Re) Criamos em Nossos V\u00ednculos de Amor\u201d \u00e9 um curso te\u00f3rico vivencial, de 4 horas, prop\u00edcio a um mergulho nas heran\u00e7as afetivas e relacionais herdadas pela conviv\u00eancia com o casal, seus pais. Sentimos, fomos agradados e desagradados, outras vezes frustrados; mas est\u00e1vamos l\u00e1, assistindo a tudo, a como nossos pais resolviam as situa\u00e7\u00f5es cotidianas entre si, como demonstravam afeto e valores, o toque f\u00edsico, a proximidade, a sintonia e diferen\u00e7as; os momentos em que perceberam eles felizes e o quanto se protegiam e o pr\u00f3prio v\u00ednculo conjugal no contexto familiar. Como cada um expressava seu amor pelo outro. E o que essa experi\u00eancia lhe trouxe de aprendizado - ganhos&nbsp;e&nbsp;perdas.</span></p><p><font face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">* Intergeracionalidade; * Padr\u00f5es relacionais * Qualidade dos v\u00ednculos * Ciclo vital da fam\u00edlia * Lealdade e Fidelidade familiar.</span></font><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pela docente Sinara Dantas Neves, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala 126 localizada no bloco A.&nbsp;</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246c11a1a4d.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/o-que-aprendemos-com-o-casamento-dos-nosso-pais-e-recriamos-nos-nosso-vinculos-de-amor/2198567"},{"id":2198829,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"Constitucionalismo Digital e Desafio Democr\u00e1tico","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">A partir da import\u00e2ncia da hermen\u00eautica constitucional, efic\u00e1cia e concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais na Jurisdi\u00e7\u00e3o constitucional, em observ\u00e2ncia \u00e0 tem\u00e1tica central do constitucionalismo digital e desafio democr\u00e1tico, ser\u00e3o destacados os direitos fundamentais \u00e0 liberdade de express\u00e3o, acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, com apresenta\u00e7\u00e3o dos conceitos e instrumentos processuais de prote\u00e7\u00e3o pela via do controle judicial, acompanhada da respectiva contextualiza\u00e7\u00e3o jurisprudencial em sede controle de constitucionalidade, legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e projetos de lei sobre a mat\u00e9ria.\r\n</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Conte\u00fado Program\u00e1tico:\r\n\r\n- Separa\u00e7\u00e3o de Poderes, Soberania popular e Legitimidade democr\u00e1tica.\r\n- Hermen\u00eautica constitucional, efic\u00e1cia e concretiza\u00e7\u00e3o dos Direitos Fundamentais. \r\n- Jurisdi\u00e7\u00e3o Constitucional, cidadania e prote\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica. \r\n- Direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais, redes sociais, controle e limites.\r\n- A\u00e7\u00f5es Constitucionais \u2013 ADI, ADC, ADPF \u2013 Objeto/Finalidade; Legitimados, Julgamento e efeitos da decis\u00e3o.\r\n- An\u00e1lise jurisprudencial em eixos tem\u00e1ticos nas a\u00e7\u00f5es constitucionais.\r\n</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">\r\n</span></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">EVento realizado pelos docentes Andr\u00e9 Quadros C\u00f4rtes e Fagner Vasconcelos Fraga, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, de modo virtual.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246c42e7edf.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/constitucionalismo-digital-e-desafio-democratico/2198829"},{"id":2198671,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"Por que planejar a sua aposentadoria: uma jornada sobre as vantagens de estruturar o seu amanh\u00e3 hoje","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Este minicurso visa propiciar aos participantes informa\u00e7\u00f5es acerca da import\u00e2ncia do planejamento da aposentadoria, com a expectativa de estimular a reflex\u00e3o acerca do tema. </span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1. Trabalho: o sentido do trabalho\r\n2. Planejamento: elementos\r\n3. Aposentadoria: ponto de chegada?\r\n4.Fechamento: compartilhamento de experi\u00eancia</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente Nadja Barreto Cruz Versace, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala b213 localizada no bloco B.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246d6d628f0.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/por-que-planejar-a-sua-aposentadoria-uma-jornada-sobre-as-vantagens-de-estruturar-o-seu-amanha-hoje/2198671"},{"id":2198846,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-26 18:00:00","name":"Pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa: Introdu\u00e7\u00e3o a uma metodologia contra-hemog\u00eamica no contexto da pr\u00e1xis","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1- Introdu\u00e7\u00e3o a Pesquisa - a\u00e7\u00e3o- participativa:\r\n1.1 O que \u00e9 a pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa;\r\n1.2 Um breve hist\u00f3rico e principais autores;\r\n1.3 A espiral ascendente da investiga\u00e7\u00e3o engajada;\r\n1.4 Caracter\u00edsticas da pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa\r\n1.5 A \u00e9tica na pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa\r\n2- Casos pr\u00e1ticos de aplica\u00e7\u00e3o da pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa na APA Bacia do Cobre/S\u00e3o Bartolomeu:\r\n2.1 Caracteriza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica da APA Bacia do Cobre/S\u00e3o Bartolomeu\r\n2.2 Os sujeitos e conjuntos socais: modos de vida em coexist\u00eancia rural-urbana  \r\n2.3 A luta pelo territ\u00f3rio e pela natureza: os subalternizados, hegem\u00f4nicos e contra hegem\u00f4nicos\r\n2.4 Os projetos de pesquisa e extens\u00e3o;\r\n2.5 A pr\u00e1xis territorial popular e os limites e desafios encontrados na aplica\u00e7\u00e3o da pesquisa-a\u00e7\u00e3o-participativa. </span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente D\u00e9bora Carol Luz da </span>Porci\u00fancula<span style=\"letter-spacing: 0px;\">, contendo carga hor\u00e1ria de 8 horas, na sala 215 localizado no bloco B.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246c8eb153b.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/pesquisa-acao-participativa-introducao-a-uma-metodologia-contra-hemogemica-no-contexto-da-praxis/2198846"},{"id":2198626,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"Introdu\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e pr\u00e1tica de s\u00e9rum natural e artesanal para o rosto","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 teoria da produ\u00e7\u00e3o de s\u00e9rum para o rosto com demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do processo de produ\u00e7\u00e3o</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1.        O que \u00e9 s\u00e9rum e quais os tipos?\r\n2.        Por que fazer s\u00e9rum natural artesanal?\r\n3.        O processo de produ\u00e7\u00e3o \r\n4.        Equipamentos \r\n5.        Mat\u00e9ria-prima\r\n6.        Fornecedores\r\n7.        Demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de produ\u00e7\u00e3o de s\u00e9rum</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pela docente Heloisa Maria de Carvalho e Albuquerque contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas na sala A032a no bloco A.&nbsp;</span><span style=\"letter-spacing: 0px; font-weight: 700;\">Os inscritos neste curso devem usar sapato fechado, cal\u00e7a comprida e blusa que proteja os bra\u00e7os, vestimentas necess\u00e1rias para entrar em um laborat\u00f3rio de qu\u00edmica.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246ce93225c.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/introducao-teorica-e-pratica-de-serum-natural-e-artesanal-para-o-rosto/2198626"},{"id":2198963,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"Justi\u00e7a Restaurativa e o Processo Penal Brasileiro","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Justi\u00e7a Restaurativa. Processo Penal. Direito Penal. Viol\u00eancia Dom\u00e9stica. Crimes contra a crian\u00e7a. Arbitragem. Grupos reflexivos para Homens. C\u00edrculos Restaurativos. Ronda Maria da Penha. Lente restaurativa. V\u00edtima do crime.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">A proposta do minicurso \u00e9 trazer reflex\u00f5es acerca do processo penal brasileiro quanto ao trato da v\u00edtima e do r\u00e9u, bem como explanar as t\u00e9cnicas de justi\u00e7a restaurativa aplicadas atualmente no \u00e2mbito do poder judici\u00e1rio.\r\nA doutora Selma Santana \u00e9 especialista em justi\u00e7a restaurativa e lidera um grupo de pesquisa pela UFBA voltado ao tema. Ela abordar\u00e1 quest\u00f5es como:  justi\u00e7a restaurativa aplicada a crimes envolvendo mulheres e menores de idade, al\u00e9m dos desdobramentos da Justi\u00e7a Restaurativa para al\u00e9m da teoria.\r\nA cultura retributiva e o sentimento de revanchismo penal ,presentes no direito penal brasileiro por vezes contribui para que a v\u00edtima n\u00e3o seja acolhida, mas sim sofra um processo de revitimiza\u00e7\u00e3o em um sistema cujo foco deveria ser voltado \u00e0 mesma.                   \r\nNesse sentido, Leonardo Bacellar, advogado criminalista h\u00e1 mais de 10 anos, explanar\u00e1 as t\u00e9cnicas restaurativas utilizadas atualmente no processo penal brasileiro para dirimir tal problem\u00e1tica, al\u00e9m do resultado da utiliza\u00e7\u00e3o dos mecanismos voltados a essa pr\u00e1tica no dia a dia do advogado criminal.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente Leonardo Bacellar da Silva, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala B204 localizada no bloco B.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246d903f402.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/justica-restaurativa-e-o-processo-penal-brasileiro/2198963"},{"id":2198653,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"A rela\u00e7\u00e3o entre direitos humanos e soberania popular na forma\u00e7\u00e3o do estado democr\u00e1tico de direito","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">O presente minicurso tem o intuito de realizar uma an\u00e1lise dos pressupostos liberais e republicanos que possibilitam a articula\u00e7\u00e3o entre direitos humanos e soberania popular na forma\u00e7\u00e3o do Estado democr\u00e1tico de Direito. Pretendemos, a partir dessa an\u00e1lise, sustentar a hip\u00f3tese de que os direitos humanos e a soberania popular se articulam de forma complementar na forma\u00e7\u00e3o do Estado democr\u00e1tico de Direito, em virtude de considerarmos que o princ\u00edpio da soberania do povo n\u00e3o sofre restri\u00e7\u00f5es perante a autonomia privada e nem a autonomia privada \u00e9 suprimida perante a for\u00e7a da vontade geral, ambos princ\u00edpios se articulam de forma complementar sendo que um \u00e9 condi\u00e7\u00e3o de efetiva\u00e7\u00e3o do outro no processo de forma\u00e7\u00e3o do Estado. </span><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p>Evento realizado pelo docente Francisco Eliandro Souza do Nascimento, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, de forma virtual.</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246d4552953.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/a-relacao-entre-direitos-humanos-e-soberania-popular-na-formacao-do-estado-democratico-de-direito/2198653"},{"id":2198835,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 18:00:00","name":"Oficina de Fotografia para Pesquisa Social","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><font face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Abordar os elementos b\u00e1sicos e fundamentais para o uso da linguagem fotogr\u00e1fica em pesquisas sociais. A escolha da c\u00e2mera e seu uso durante o trabalho de campo. A imagem digital e seu tratamento p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o.</span></font></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Pontos cardeais no uso da linguagem fotogr\u00e1fica - dom\u00ednio do equipamento - ilumina\u00e7\u00e3o - composi\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \r\nO trip\u00e9 da fotometria \r\nDiferentes tipos de c\u00e2meras e lentes\r\nFotografia digital - arquivo raw x jpg\r\nSoftware de edi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \r\n</span><font face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">M\u00e9todos</span><br></font><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p>Evento realizado pelo docente Haroldo Abrantes, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, de modo virtual.</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246c61f1f8c.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/oficina-de-fotografia-para-pesquisa-social/2198835"},{"id":2198642,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 18:00:00","name":"introdu\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e pr\u00e1tica de lip balm e lip oil natural e artesanal","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 teoria da produ\u00e7\u00e3o de lip balm e lip oil com demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do processo de produ\u00e7\u00e3o.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1.        O que \u00e9 lip balm e lip oil?\r\n2.        Por que fazer lip balm e lip oil natural artesanal?\r\n3.        O processo de produ\u00e7\u00e3o \r\n4.        Equipamentos \r\n5.        Mat\u00e9ria-prima\r\n6.        Fornecedores\r\n7.        Demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de produ\u00e7\u00e3o de lip balm e lip oil</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p>Evento realizado pela docente Heloisa Maria de Carvalho e Albuquerque contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas na sala A032a no bloco A.&nbsp;<span style=\"font-weight: 700;\">Os inscritos neste curso devem usar sapato fechado, cal\u00e7a comprida e blusa que proteja os bra\u00e7os, vestimentas necess\u00e1rias para entrar em um laborat\u00f3rio de qu\u00edmica.</span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246e4541368.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/introducao-teorica-e-pratica-de-lip-balm-e-lip-oil-natural-e-artesanal/2198642"},{"id":2198931,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 18:00:00","name":"Direito das Fam\u00edlias e Vulnerabilidades","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">An\u00e1lise das intera\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es familiaristas \u00e0 luz de uma perspectiva cr\u00edtica. An\u00e1lise das vulnerabilidades humanas: classifica\u00e7\u00e3o e correntes. An\u00e1lise da inf\u00e2ncia, do envelhecimento, das rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero e interseccionalidades no \u00e2mbito familiar. Discuss\u00e3o de aspectos pr\u00e1ticos. </span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Rela\u00e7\u00f5es familiares: evolu\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00f5es. \r\nVulnerabilidades e interseccionalidades\r\nInf\u00e2ncia e envelhecimento no \u00e2mbito familiar\r\nRela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero e vulnerabilidades\r\nDiscuss\u00e3o de casos</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelas docentes Jessica Hind Ribeiro Costa e Rita de C\u00e1ssia Sim\u00f5es Moreira Bonelli, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala 213 localizada no bloco B</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246e9319dda.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/direito-das-familias-e-vulnerabilidades/2198931"},{"id":2198947,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Gest\u00e3o Desportiva de Clubes de Futebol: SAF e Contratos de Atletas","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">O Semin\u00e1rio apresentar elementos te\u00f3ricos, com exemplos pr\u00e1ticos, sobre no\u00e7\u00f5es acerca da gest\u00e3o desportiva de um clube de futebol, expondo sobre sua organiza\u00e7\u00e3o e formata\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-administrativas e elementos  de forma\u00e7\u00e3o, capta\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o de atletas e seus v\u00ednculos contratuais.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1) Conceito de Gest\u00e3o Desportiva 2) Organiza\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica 3) Diferen\u00e7as entre SAF e outras organiza\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias 4) Contratos de atletas 5) Contrato de Forma\u00e7\u00e3o 5) Contrato de aquisi\u00e7\u00e3o de direitos federativos e desportivos 6) Obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas  7) Contratos de Imagem </span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p>Evento realizado pelo docente Humberto Gustavo Drummond da Silva Teixeira, contendo carga hor\u00e1ria de 8 horas, virtual.&nbsp;</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246eb51c610.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/gestao-desportiva-de-clubes-de-futebol-saf-e-contratos-de-atletas/2198947"},{"id":2198907,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 18:00:00","name":"Serial Killer: Fronteiras entre a Psicologia e o Direito","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Serial Killer e Reincid\u00eancia Homic\u00edda. Anatomia do Mal. Comportamento criminoso. Modus Operandi. Metodologias Investigativas e Suas Escolas. Cena de Crime e o UNSUB. Aspectos Psicol\u00f3gicos da Pr\u00e1tica Criminosa. Ferramentas da Psicologia Criminal. A Psicologia a Servi\u00e7o da Justi\u00e7a. Man\u00edaco ou Doente Mental. As Limita\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a Brasileira.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Conceito sobre Serial Killer. Psicopata Organizado e N\u00e3o Organizado. Aut\u00f3psia Psicol\u00f3gica do Crime. Escolas da Psicologia Criminal. Inimputabilidade versus Transtorno da Personalidade Antissocial. Modus Operandi e Assinatura ou O que diferencia o Psicopata. Investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Profiling Criminal. Geografia Criminal. </span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente Cl\u00e1udio Manoel Nascimento Gon\u00e7alo da Silva, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala 126 localizada no bloco A.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246e72e79fa.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/serial-killer-fronteiras-entre-a-psicologia-e-o-direito/2198907"},{"id":2198845,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 18:00:00","name":"Lideran\u00e7a em ESG","detail":"<p><br></p><p><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelos docentes Cristiane Carbonell Rabello e&nbsp;</span><span style=\"letter-spacing: 0px; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; font-size: 16px; text-align: center;\">Daniel Gomes da Costa Lyrio</span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala 123 no bloco A.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246e0e40031.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/lideranca-em-esg/2198845"},{"id":2199385,"start_date":"2023-10-27 10:04:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Cidadania e subjetividade : direita, esquerta ou o caminho do meio?","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Refletir sobre subjetividade e cidadania em era contempor\u00e2nea tendo por pressuposto o texto de Freud mal estar na civiliza\u00e7\u00e3o e a concep\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica de Her\u00e1clito sobre o caminho do meio.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Freud e a subjetividade contempor\u00e2nea\r\nHer\u00e1clito e o caminho do meio\r\nEntraves para exercer uma cidadania em era contempor\u00e2nea </span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Curso ministrado pela docente Joana D'Arc Silva Santos, com Carga horaria de 4 horas.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246f163e844.png","address":{"country":"","address":"","address_alt":"","city":"","address_num":"0","name":"","lon":0,"state":"","neighborhood":"","zip_code":"","lat":0},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento-online/cidadania-e-subjetividade-direita-esquerta-ou-o-caminho-do-meio/2199385"},{"id":2198648,"start_date":"2023-10-27 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Introdu\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e pr\u00e1tica de m\u00e1scaras de argilas natural e artesanal","detail":"<p>Programa do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 teoria da produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras de argilas com demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do processo de produ\u00e7\u00e3o</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">1.        Tipos de argilas e suas fun\u00e7\u00f5es?\r\n2.        Por que fazer m\u00e1scara de argila natural artesanal?\r\n3.        O processo de produ\u00e7\u00e3o \r\n4.        Mat\u00e9ria-prima\r\n5.        Fornecedores\r\n6.        Demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p>Evento realizado pela docente Heloisa Maria de Carvalho e Albuquerque contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas na sala A032a no bloco A.&nbsp;<span style=\"font-weight: 700;\">Os inscritos neste curso devem usar sapato fechado, cal\u00e7a comprida e blusa que proteja os bra\u00e7os, vestimentas necess\u00e1rias para entrar em um laborat\u00f3rio de qu\u00edmica.</span></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246ee9610ba.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/introducao-teorica-e-pratica-de-mascaras-de-argilas-natural-e-artesanal/2198648"},{"id":2199475,"start_date":"2023-10-27 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Espiritualidade e periferias existenciais : um di\u00e1logo entre teologia e a \"melhor pol\u00edtica\".","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Apresentar o conceito Reino de Deus e a sua centralidade. Mencionar o centro da espiritualidade crist\u00e3 e o seguimento de Jesus Cristo. Destacar os destinat\u00e1rios do an\u00fancio a partir dos conceitos periferias geogr\u00e1ficas e existenciais. Colocar a dimens\u00e3o existencial da miss\u00e3o como elemento din\u00e2mico de encontro para as periferias exist\u00eancias.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">\uf0a7        O Reino de Deus\r\n\uf0a7        O Esp\u00edrito Santo e a espiritualidade crist\u00e3\r\n\uf0a7        A forma\u00e7\u00e3o dos disc\u00edpulos mission\u00e1rios e o di\u00e1logo social\r\n\uf0a7        As periferias geogr\u00e1ficas e o olhar social\r\n\uf0a7        As periferias existenciais: destino da miss\u00e3o\r\n\uf0a7        Espiritualidade em a\u00e7\u00e3o</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento ministrado pelo docente Jairo de Jesus Menezes e Sergio Esteban Gonzales Mart\u00ednez.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p><p>Bloco B - Sala 213</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246f79a4520.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/espiritualidade-e-periferias-existenciais-um-dialogo-entre-teologia-e-a-melhor-politica/2199475"},{"id":2199443,"start_date":"2023-10-27 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Cartografia Social","detail":"<p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">O que \u00e9 Cartografia Social / Princ\u00edpios de Cartografia Social / Usos da Cartografia Social / Desafios da Cartografia Social / Metodologias para aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica / Considera\u00e7\u00f5es finais</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">Este curso visa oferecer conceitos, princ\u00edpios, usos e desafios da Cartografia Social, bem como algumas metodologias de aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica.</span><br></p><p><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Curso Ministrado pelo Docente Rog\u00e9rio Mucug\u00ea Miranda, com carga horaria de 4 horas</span><br></p><p>Bloco B, sala 215</p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246f590fd6c.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/cartografia-social/2199443"},{"id":2199413,"start_date":"2023-10-27 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Dilemas bio\u00e9ticos na atualidade","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><br></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Discuss\u00e3o de casos envolvendo dilemas bio\u00e9tica e suas repercuss\u00f5es.</span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Princ\u00edpios b\u00e1sicos da Bio\u00e9tica. Gesta\u00e7\u00e3o por substitui\u00e7\u00e3o. Casos concretos referente a interrup\u00e7\u00e3o legal da gravidez no Brasil.</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Curso ministrado pela docente Cibele Costa Rocha Lima e Isadora de Sena Nogueira dos Santos, com carga horaria de 4 horas.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246f3a58b2b.png","address":{"country":"","address":"","address_alt":"","city":"","address_num":"0","name":"","lon":0,"state":"","neighborhood":"","zip_code":"","lat":0},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"curso-aula-treinamento-ou-workshop"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento-online/dilemas-bioeticos-na-atualidade/2199413"},{"id":2198894,"start_date":"2023-10-27 14:00:00","end_date":"2023-10-27 18:00:00","name":"Psican\u00e1lise e educa\u00e7\u00e3o: aproxima\u00e7\u00f5es e tens\u00f5es frente ao mal-estar contempor\u00e2neo","detail":"<p><br></p><p>Programa\u00e7\u00e3o do Evento:</p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Promover reflex\u00f5es sobre os fundamentos epistemol\u00f3gicos da psican\u00e1lise. Conhecer as contribui\u00e7\u00f5es de Freud para o campo da educa\u00e7\u00e3o. Explorar a no\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia na rela\u00e7\u00e3o professor aluno. Analisar o conceito de autoridade docente. Compreender o mal-estar contempor\u00e2neo na escola. Refletir sobre a crise de autoridade e o decl\u00ednio da imago paterna. </span></p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\">Hist\u00f3ria do interesse da psican\u00e1lise pela educa\u00e7\u00e3o; imagin\u00e1rio psicopedag\u00f3gico; discurso pedag\u00f3gico e discurso psicanal\u00edtico; psican\u00e1lise e forma\u00e7\u00e3o de professores; mal-estar e sofrimento ps\u00edquico; decl\u00ednio da autoridade docente</span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><br></p><p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Evento realizado pelo docente Isael Sena, contendo carga hor\u00e1ria de 4 horas, na sala 123 localizado no Bloco A.</span><br></p>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65246d1c0d510.png","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador - UCSal","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"UCSAL - Extens\u00e3o","description":"A Extens\u00e3o na UCSal corresponde a uma gama de atividades que t\u00eam como objetivo comum colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e a servi\u00e7o da Sociedade e do Estado conhecimento,  tecnologia e compet\u00eancia, visando ao desenvolvimento social e cultural das pessoas e da coletividade. \r\n \r\nO melhor \u00e9 que todos alunos podem participar de qualquer atividade extensionista (seja curso, evento, oficina, projeto, programa) e, a depender da natureza/ conte\u00fado, integralizar as horas para c\u00f4mputo de atividades complementares."},"category_prim":{"name":"outro"},"category_sec":{"name":""},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/psicanalise-e-educacao-aproximacoes-e-tensoes-frente-ao-mal-estar-contemporaneo/2198894"}],"sort":{"field_sort":"start_date","sort":"ASC"},"pagination":{"has_next":false,"has_prev":false,"quantity":25,"offset":0,"page":1,"page_size":100,"total_page":1,"hits":25}}