{"data":[{"id":2181221,"start_date":"2023-10-23 18:00:00","end_date":"2023-10-23 22:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - Democracia e Cidadania no S\u00e9culo 21 - Abertura","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A Semana de Mobiliza\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u2013 SEMOC \u2013 \u00e9 uma atividade promovida anualmente pela Universidade Cat\u00f3lica do Salvador (UCSAL), integrando a programa\u00e7\u00e3o regular de atividades do calend\u00e1rio acad\u00eamico desde 1998, sendo organizada e executada com a participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos da comunidade acad\u00eamica (docentes, discentes e colaboradores).</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Dentre seus principais objetivos, a SEMOC pretende estimular e socializar as iniciativas no campo da pesquisa cient\u00edfica e da extens\u00e3o desenvolvidas na Universidade, contribuir para a conscientiza\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica sobre a import\u00e2ncia da integra\u00e7\u00e3o entre ensino, pesquisa e extens\u00e3o, promover o interc\u00e2mbio intra e interinstitucional em torno da produ\u00e7\u00e3o do conhecimento e das a\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, e fomentar a difus\u00e3o e o fortalecimento da diversidade cient\u00edfica no Estado da Bahia, como tamb\u00e9m no \u00e2mbito nacional e internacional.</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A s\u00e9rie SEMOC tem gerado importantes desdobramentos para o fortalecimento da ambi\u00eancia acad\u00eamica, dentre os quais se inclui o est\u00edmulo \u00e0 sensibiliza\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o dos diversos segmentos da comunidade universit\u00e1ria, com repercuss\u00f5es na produ\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o da pesquisa cient\u00edfica, no interc\u00e2mbio de atividades culturais, na articula\u00e7\u00e3o entre diferentes institui\u00e7\u00f5es e na cria\u00e7\u00e3o e aprofundamento de redes nacionais e internacionais.</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Neste j\u00e1 tradicional evento anual, docentes, discentes, colaboradores, pesquisadores e comunidades realizam atividades diversas em torno das tem\u00e1ticas selecionadas, anualmente, que inclui confer\u00eancias, mesas redondas, jornadas de pesquisa, debates, apresenta\u00e7\u00f5es de trabalho, minicursos, oficinas e atividades culturais.</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A sucess\u00e3o de tem\u00e1ticas centrais da s\u00e9rie SEMOC demonstra um encadeamento l\u00f3gico e tradutor do m\u00e9rito privilegiado pela UCSal, circunscrito em preocupa\u00e7\u00f5es expl\u00edcitas com quest\u00f5es sociais e com princ\u00edpios basilares de cunho universal, que articula-se, dessa forma, com a proposta pedag\u00f3gica institucional, como, tamb\u00e9m, evidencia a tend\u00eancia de colocar no centro dos debates temas de ampla abrang\u00eancia cient\u00edfica e de abordagem interdisciplinar.</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A cultura institucional de integra\u00e7\u00e3o das diferentes \u00e1reas do conhecimento alicer\u00e7a o portf\u00f3lio acad\u00eamico da UCSal.</span><span style=\"font-size: 14pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">&nbsp;</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Para a 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o, a SEMOC traz como tem\u00e1tica central \u201c</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Democracia e Cidadania no S\u00e9culo 21</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">\u201d, que possibilita experienciar a indissociabilidade entre ensino, pesquisa e extens\u00e3o e a integra\u00e7\u00e3o entre gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o.</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Este tema se sincroniza, assim, com a diretriz institucional de pautar agendas que privilegiam reflex\u00f5es de relev\u00e2ncia social, que sejam efetivas e inovadoras na perspectiva de solu\u00e7\u00f5es para problemas reais que afetam a vida humana, sempre enriquecidas por abordagens multidisciplinares, que abrangem as v\u00e1rias concep\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o do conhecimento.</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></div><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa de Abertura</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Dra. Roberta Gontijo (Reitora/UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Dr. Deivid Carvalho Lorenzo (Pr\u00f3-Reitor Acad\u00eamico/UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Dra. Silvana S\u00e1 de Carvalho (Coordenadora de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Pesquisa e Mobilidade Acad\u00eamica/UCSAL)</span></p><br><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Confer\u00eancia de Abertura: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">DEMOCRACIA E CIDADANIA NO S\u00c9CULO XXI</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Convidados:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Dr. Dirley da Cunha J\u00fanior (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Dra. Ales</span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">sia Tux\u00e1 (Defensoria P\u00fablica/Ind\u00edgena)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Modera\u00e7\u00e3o: </span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Dra. Aparecida Netto Teixeira (UCSAL)</span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span></p></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-democracia-e-cidadania-no-seculo-21-abertura/2181221"},{"id":2181965,"start_date":"2023-10-24 08:00:00","end_date":"2023-10-24 09:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR03 - Passado, Presente e Futuro da Sala de Aula: O Desafio de Ser Educador - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-f9210a40-7fff-62ba-d07d-8ce7cd3234ef\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">8h \u00e0s 9h30</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">PASSADO, PRESENTE E FUTURO DA SALA DE AULA: </span><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 24px; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">O DESAFIO DE SER EDUCADOR NO CONTEXTO DA MODERNIDADE</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Me. Rosival Oliveira de Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Rosival Oliveira de Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">Prof. Me. Carlos Alberto Coutinho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-069b3bed-7fff-50a6-5671-a5d5f02b5802\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr03-passado-presente-e-futuro-da-sala-de-aula-o-desafio-de-ser-educador-24-10/2181965"},{"id":2181961,"start_date":"2023-10-24 08:00:00","end_date":"2023-10-24 10:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR02 - Psican\u00e1lise e sua Contribui\u00e7\u00e3o para a Reforma Psiqui\u00e1trica no Brasil - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 1: Quest\u00f5es Urbanas e Sociais Contempor\u00e2neas</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">PSICAN\u00c1LISE E SUA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O </span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> PARA A REFORMA PSIQUI\u00c1TRICA NO BRASIL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Me. J\u00falio C\u00e9sar Hoenisch (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. J\u00falio C\u00e9sar Hoenisch (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Saulo Machado Cunha (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Maria Isaura Perdiz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:12pt;margin-bottom:12pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-e291ff89-7fff-f5a6-da11-ac9c31f2d667\"></span></p><span id=\"docs-internal-guid-b36e7a77-7fff-8c9d-715f-6afea14f1643\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr02-psicanalise-e-sua-contribuicao-para-a-reforma-psiquiatrica-no-brasil-24-10/2181961"},{"id":2181722,"start_date":"2023-10-24 08:00:00","end_date":"2023-10-24 10:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR01 - Rela\u00e7\u00f5es Familiares e Desenvolvimento Social Sustent\u00e1vel - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-109b1d7b-7fff-778b-55fb-dae0159dd8c0\"><span style=\"font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">8h \u00e0s 9h30</span><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> </span></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-109b1d7b-7fff-778b-55fb-dae0159dd8c0\"><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></span><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">RELA\u00c7\u00d5ES FAMILIARES E DESENVOLVIMENTO SOCIAL SUSTENT\u00c1VEL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Giancarlo Petrini (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Ana Barreiros de Carvalho (UEFS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">La\u00edse da Cruz Macena (UEFS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;background-color:#ffffff;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S </span><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 24px; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">BLOCO C&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr01-relacoes-familiares-e-desenvolvimento-social-sustentavel-24-10/2181722"},{"id":2181998,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR06 - Caminhos para uma Sociedade Inclusiva: Desafios e Oportunidades - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-b115b9c8-7fff-5808-eb5e-d9a3f5d4caf4\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-3adb78e1-7fff-8d7e-1314-bccadb565a66\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">CAMINHOS PARA UMA SOCIEDADE INCLUSIVA: DESAFIOS E OPORTUNIDADES NA SUPERA\u00c7\u00c3O DAS DESIGUALDADES E VALORIZA\u00c7\u00c3O DAS MINORIAS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Prof. Me. Milton Silva de Vasconcellos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Me. Diego Gabriel Oliveira Budel (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Me. Selmo Alves dos Santos J\u00fanior (CEJAS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Diego Neves Vasconcelos de Oliveira (CEJAS)</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-78d46dac-7fff-fbda-b554-5116db4e56e3\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">SALA </span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">B216</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">BLOCO B</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr06-caminhos-para-uma-sociedade-inclusiva-desafios-e-oportunidades-24-10/2181998"},{"id":2213541,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 11:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - BP01 - BATE PAPO SOBRE O CEP - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:13.999999999999998pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-91f4396d-7fff-1e0b-6f7a-ba180b2f1f82\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#595959;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30min \u00e0s 11h30min</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-326b05f4-7fff-e57a-fc5d-81878f9dcdec\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BATE PAPO SOBRE O CEP</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Comit\u00ea de \u00c9tica em Pesquisa</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o \u00c9tica na Pesquisa nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr.&nbsp; Jo\u00e3o Marcos de Oliveira Cavalcanti&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Cristiane Lima dos Santos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14.6667px; white-space-collapse: preserve;\">SALA GOOGLE</span></font></p><div><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></div></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-bp01-bate-papo-sobre-o-cep-24-10/2213541"},{"id":2182018,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR08 - Educa\u00e7\u00e3o e Juventude: Sonhos e Futuros entre as Desigualdades - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-eea36f62-7fff-1586-3a04-6205af12582d\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-e8ed7224-7fff-32cc-6a6e-2750cbfe9a75\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EDUCA\u00c7\u00c3O E JUVENTUDE: SONHOS E FUTUROS ENTRE AS DESIGUALDADES E AS VULNERABILIDADES SOCIAIS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Prof. Dr. Isael de Jesus Sena (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Dr. Isael de Jesus Sena (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Me. Sarah Lemes de Almeida (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Dr. Mois\u00e9s Batista Santos de Oliveira (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Elaine Ellen Borges Bispo (SERIN-GOV/BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Camila Ramos de Souza Lima (UCSAL)</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-0b50dc32-7fff-8d4f-5ae5-74ce2021272e\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">SALA B217</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">BLOCO B</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr08-educacao-e-juventude-sonhos-e-futuros-entre-as-desigualdades-24-10/2182018"},{"id":2182029,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR09 - Protagonismo Feminino no Sistema de Justi\u00e7a:  Desafios e Perspectivas - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-42c16359-7fff-2979-a4eb-27ca1ebd3e66\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-4c90349a-7fff-89fa-2107-23b21507ced2\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">PROTAGONISMO FEMININO NO SISTEMA DE JUSTI\u00c7A: </span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">DESAFIOS E PERSPECTIVAS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Profa. Me. Germana Pinheiro de Almeida Felix (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Me. Germana Pinheiro de Almeida Felix (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Me.&nbsp; L</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">eonellea Pereira (UnB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Me. Joana Rodrigues (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Me. Sheil</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">a Rolemberg (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-1660bb79-7fff-f675-3eee-236f80d330ce\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr09-protagonismo-feminino-no-sistema-de-justica-desafios-e-perspectivas-24-10/2182029"},{"id":2181990,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR05 - Religiosidade, Espiritualidade e Vida Familiar - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-7bc28d73-7fff-557a-767f-8eca03711ba1\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-8e79c8cd-7fff-afcc-30cd-a7f986e481cd\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 8: Multiculturalidade e Di\u00e1logos Inter-religiosos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">RELIGIOSIDADE, ESPIRITUALIDADE E VIDA FAMILIAR</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Profa. Dra. Sumaia Midlej Pimentel S\u00e1 (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Prof. Dr. Giancarlo Petrini (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Aldo Ramon Brito de Almeida (Centro de Raja Yoga Brahma Kumaris)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Dra. Selma Reis Magalh\u00e3es (UCSAL)</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Carla Ver\u00f4nica Albuquerque Almeida (UNILAB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S - </span><span style=\"font-family: Cambria, serif; font-size: 24px; font-weight: 700; letter-spacing: 0px;\">BLOCO C&nbsp;</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr05-religiosidade-espiritualidade-e-vida-familiar-24-10/2181990"},{"id":2182005,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR07 - Tempo, Tempo, Tempo: O Passado, o Presente e o Futuro do Complexo Florestal 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 1: Quest\u00f5es Urbanas e Sociais Contempor\u00e2neas</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">TEMPO, TEMPO, TEMPO: O PASSADO, O PRESENTE E O</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> FUTURO DO COMPLEXO FLORESTAL E DAS \u00c1GUAS DO S\u00c3O BARTOLOMEU (SSA/BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Dra. D\u00e9bora Carol Luz da Porci\u00fancula (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Manuel Vitor Portugal Gon\u00e7alves (SEC-GOV/BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marcele Silva do Valle (Instituto B\u00fazios)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Elen Catarina Santos Lopes (CEAS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-eb06b058-7fff-be4b-9651-361b7ddaf0ad\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">F\u00e9lix Souza Santos (SEC-GOV/BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">SALA B205 - </span><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 36px; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">BLOCO B</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr07-tempo-tempo-tempo-o-passado-o-presente-e-o-futuro-do-complexo-florestal-24-10/2182005"},{"id":2182033,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR10 - Exposi\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as e Adolescentes nas Redes Sociais - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-4e2e1116-7fff-ec51-a34d-fd9d3469c6ca\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 5: Democracia e Media\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">EXPOSI\u00c7\u00c3O E PROTE\u00c7\u00c3O DE CRIAN\u00c7AS E </span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">ADOLESCENTES NAS REDES SOCIAIS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Rita Sim\u00f5es Bonelli (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Rita Sim\u00f5es Bonelli (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Vin\u00edcius Farani (FBD)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Diogo Guanabara (FBD)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Farah Diniz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-043ac10d-7fff-6d7b-d9d2-e6d2ba60b0e3\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Diogo Gabriel (OAB/BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-5bdc2e30-7fff-2971-31f9-c8d54d8e7c99\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO A&nbsp;</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr10-exposicao-e-protecao-de-criancas-e-adolescentes-nas-redes-sociais-24-10/2182033"},{"id":2182042,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR11 - Delibera\u00e7\u00e3o e Processo Decis\u00f3rio do Supremo Tribunal Federal - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-cc335d52-7fff-8d17-8833-d166b9b8b75c\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-eb7bd20b-7fff-102f-79fb-7427f61f52e6\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">DELIBERA\u00c7\u00c3O E PROCESSO DECIS\u00d3RIO DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Prof. Dr. Alexandre Douglas Zaidan de Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Victor Guedes Trigueiro (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Jos\u00e9 M\u00e1rio Wanderley Gomes Neto (UNICAP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Caio Santiago Fernandes Santos (UNEB)</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-5b8b0db2-7fff-0ecf-501c-8e6833530863\"><span style=\"font-size: 24px; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">VIRTUAL</span></span><br></span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr11-deliberacao-e-processo-decisorio-do-supremo-tribunal-federal-24-10/2182042"},{"id":2181984,"start_date":"2023-10-24 09:30:00","end_date":"2023-10-24 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR04 - Estado Democr\u00e1tico de Direitos e Dignidade Da Pessoa Humana - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-color: white;\">ESTADO DEMOCR\u00c1TICO DE DIREITOS E DIGNIDADE DA PESSOA HUMANA:&nbsp; OS DESAFIOS DA EFETIVIDADE DOS DIREITOS SOCIAIS NO BRASIL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Dirley da Cunha J\u00fanior (UCSAL) e Prof. Me. Andrea Boczar Lins Santana (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Andr\u00e9 Quadros C\u00f4rtes (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa Me. Marcella Pinto de Almeida (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Matheus Martins de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-e55b40d7-7fff-a65b-5676-cb6163a321fa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Eug\u00eania Vilk Sturaro (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-81077731-7fff-7f9c-216a-45c958e327cf\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr04-estado-democratico-de-direitos-e-dignidade-da-pessoa-humana-24-10/2181984"},{"id":2182091,"start_date":"2023-10-24 14:00:00","end_date":"2023-10-24 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP01 - Logoterapia e An\u00e1lise Existencial em A\u00e7\u00e3o - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">LOGOTERAPIA E AN\u00c1LISE EXISTENCIAL EM A\u00c7\u00c3O</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">LOGOS - Grupo de Pesquisa de Logoterapia e An\u00e1lise Existencial</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> Profa. Me. </span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Denise Gersen Pinto Coelho (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Francisco Castro D'Almeida Couto</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Sergio Martinez</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">M\u00f4nica Patricia Oliveira de Souza</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"text-align: center; line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><b>BLOCO B</b></p><p dir=\"ltr\" style=\"text-align: center; line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><b>Sala 310 A</b></p><p dir=\"ltr\" style=\"text-align: center; line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><br></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp01-logoterapia-e-analise-existencial-em-acao-24-10/2182091"},{"id":2182138,"start_date":"2023-10-24 14:00:00","end_date":"2023-10-24 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP04 - Cidades, Intelig\u00eancia e Planejamento Urbano - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">CIDADES, INTELIG\u00caNCIA E PLANEJAMENTO URBANO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">GEOPLAN - Geotecnologias e Planejamento Urbano</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Silvana S\u00e1 de Carvalho (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Thalita Emanuele Santiago</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Paulo Tadeu Peres Ingracio</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernando Trioschi Fernandes Guerra</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Virtual</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-2e19409f-7fff-a5c7-c14b-af122da2443c\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/wyr-nafw-npy\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https://meet.google.com/wyr-nafw-npy</a></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp04-cidades-inteligencia-e-planejamento-urbano-24-10/2182138"},{"id":2182115,"start_date":"2023-10-24 14:00:00","end_date":"2023-10-24 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP02 - Cidadania e a sua Import\u00e2ncia para o correto Manejo dos Residual - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Mesa:&nbsp;</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">CIDADANIA E A SUA IMPORT\u00c2NCIA PARA O CORRETO MANEJO DOS RESIDUAL</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Grupo de Pesquisa: Grupo de Pesquisa em Gest\u00e3o Ambiental e Desenvolvimento de Empreendimentos Sociais - GAMDES</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Coordena\u00e7\u00e3o: Profa. Dra. Cristina Maria Dacach Fernandez Marchi (L\u00edder do GP)</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Participantes:</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Patricia Carla Barbosa</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Romero Maranh\u00e3o</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Aline Moita</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">BLOCO B</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Sala 310 B</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp02-cidadania-e-a-sua-importancia-para-o-correto-manejo-dos-residual-24-10/2182115"},{"id":2182127,"start_date":"2023-10-24 14:00:00","end_date":"2023-10-24 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP03 -  O Agonizante Modelo de Desenvolvimento Urbano-Industrial - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">Mesa: </span><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">O AGONIZANTE MODELO DE DESENVOLVIMENTO URBANO-INDUSTRIAL: DEGRADA\u00c7\u00c3O, PRIVATIZA\u00c7\u00c3O, LUCRO E INSURG\u00caNCIAS POPULARES</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Desenvolvimento, Sociedade e Natureza (DSN)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Cristina Maria Mac\u00eado de Alencar (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">D\u00e9bora Carol Luz da Porciuncula</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ivana Souza Barbosa</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Heber Uzun J\u00fanior</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernando Gabriel Lopes Cavalcante</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><b>BLOCO B\r\nSala 311 A</b>\r\n</font></span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">\r\n</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp03-o-agonizante-modelo-de-desenvolvimento-urbano-industrial-24-10/2182127"},{"id":2182048,"start_date":"2023-10-24 18:30:00","end_date":"2023-10-24 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR12 - F\u00e9 e Espiritualidade: Pr\u00e1ticas e Cren\u00e7as - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-a9404853-7fff-3a4d-d094-aba6a81a9813\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-015a5034-7fff-c6bc-893d-a121927bea5d\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">EIXO 8: Multiculturalidade e Di\u00e1logos Inter-religiosos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">F\u00c9 E ESPIRITUALIDADE: PR\u00c1TICAS E CREN\u00c7AS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> Profa. Dra. Elaine Pedreira Rabinovich (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Profa. Dra. Elaine Pedreira Rabinovich (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Maria das Gra\u00e7as Fonseca dos Santos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Ana Cristina de Santana (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">Diana Leia Alencar da Silva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-46dcf572-7fff-41e0-d1ec-4a6b206b90a0\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">&nbsp;</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-d0e81e8a-7fff-836e-90e1-1f3c9b41c294\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/bxo-zktw-hxm\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(17, 85, 204); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; text-decoration-line: underline; text-decoration-skip-ink: none; vertical-align: baseline;\">https://meet.google.com/bxo-zktw-hxm</span></a></p><div><br></div></span></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr12-fe-e-espiritualidade-praticas-e-crencas-24-10/2182048"},{"id":2182057,"start_date":"2023-10-24 18:30:00","end_date":"2023-10-24 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR13 - Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Cidad\u00e3o Cr\u00edticos: Projetos Educacionais - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-fb4c684d-7fff-58fe-3207-476895a48f00\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">ENSINO DE L\u00cdNGUAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE CIDAD\u00c3O CR\u00cdTICOS:PROJETOS EDUCACIONAIS DESENVOLVIDOS NO PIBID DA UCSAL.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Me. Anna Paola Misi (UCSAL/UEFS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jucy Siva (Col\u00e9gio Edvaldo Brand\u00e3o e Instituto Steve Biko)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Anna Paola Costa Misi (UCSAL/UEFS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ione Rocha Araujo (CPM Dendenzeiros)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Tatiana Aranha (CPM Lobato)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-a8180afd-7fff-6b2e-0b28-3fd0898f00f1\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Vivian Cristina Nascimento de Souza Silva (CPM Dendenzeiros)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span id=\"docs-internal-guid-5514bceb-7fff-b056-ca9b-cbfcff6db07d\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr13-ensino-de-linguas-e-formacao-de-cidadao-criticos-projetos-educacionais-24-10/2182057"},{"id":2208475,"start_date":"2023-10-24 18:30:00","end_date":"2023-10-24 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR14 - Determinantes Sociais da Sa\u00fade: Desigualdades e Garantias de Direitos - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-7471e2fb-7fff-254b-7e8f-b668e3f368aa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">DETERMINANTES SOCIAIS DA SA\u00daDE: D</span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">ESIGUALDADES E GARANTIAS DE DIREITOS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Ana Maria Fernandes Pitta (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Stela Gleide Oliveira Santana Dilago (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Aline Junquilho Dantas (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. M\u00e1rcia Pereira Martins Vale (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-cbedc7a6-7fff-9cce-67bf-c9d585265d3f\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Michelly Bezerra dos Santos Rabelo (UNIBRAS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-86c1114b-7fff-589c-c180-78f87634a6a3\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-fb4c684d-7fff-58fe-3207-476895a48f00\"><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr14-determinantes-sociais-da-saude-desigualdades-e-garantias-de-direitos-24-10/2208475"},{"id":2208490,"start_date":"2023-10-24 18:30:00","end_date":"2023-10-24 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR15 - Direito Democr\u00e1tico \u00e0 Sa\u00fade - 24/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">24/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-7471e2fb-7fff-254b-7e8f-b668e3f368aa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">DIREITO DEMOCR\u00c1TICO \u00c0 SA\u00daDE</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Me. Rodrigo Bastos de Ara\u00fajo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Rodrigo Bastos de Ara\u00fajo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Dra. Isabela de Oliveira Dornelas (Max Planck Institute for the History of Science - MPIWG)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-f0ef7806-7fff-2e09-2e33-11a778c0a646\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Larissa Bastos da Silva Matos (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-8658db60-7fff-9065-4cf5-2afe880408fd\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr15-direito-democratico-a-saude-24-10/2208490"},{"id":2216096,"start_date":"2023-10-25 08:00:00","end_date":"2023-10-25 09:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR50 - Pais e Filhos Do S\u00e9culo XXI: Reflex\u00f5es Sobre Alteridade - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-28280518-7fff-181e-a1c2-b85de0c3469a\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">8h \u00e0s 9h30</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">PAIS E FILHOS DO S\u00c9CULO XXI: REFLEX\u00d5ES SOBRE ALTERIDADE, ETNIA E ADO\u00c7\u00c3O NA CIDADE DE SALVADOR/BA.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Deivid Carvalho Lorenzo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Deivid Carvalho Lorenzo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Denise Ferreira (TJBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d9395248-7fff-4b97-9e30-c8d943975bc2\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Germana Pinheiro de Almeida (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-f5eba9a9-7fff-6f2a-e1b7-5a01f74d22e6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></span><br></span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr50-pais-e-filhos-do-seculo-xxi-reflexoes-sobre-alteridade-25-10/2216096"},{"id":2208505,"start_date":"2023-10-25 08:00:00","end_date":"2023-10-25 09:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR16 - Mitos da Escravid\u00e3o no Brasil - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d90705a1-7fff-a194-f2cc-9b9361e7ff8b\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">8h \u00e0s 9h30</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">MITOS DA ESCRAVID\u00c3O NO BRASIL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Amilcar Baiardi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Amilcar Baiardi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-01aa6aeb-7fff-e985-3784-515d4b076dad\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Pedro de Almeida Vasconcelos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-6cb04f71-7fff-e332-01f1-68d890f60e29\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO C </span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr16-mitos-da-escravidao-no-brasil-25-10/2208505"},{"id":2208549,"start_date":"2023-10-25 08:00:00","end_date":"2023-10-25 09:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR17 - Trivium, Quadrivium ou ChatGPT? Aprender no S\u00e9culo XXI - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d90705a1-7fff-a194-f2cc-9b9361e7ff8b\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">8h \u00e0s 9h30</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">TRIVIUM, QUADRIVIUM OU CHATGPT? APRENDER NO S\u00c9CULO. XXI</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Me. J\u00falio Cesar Hoenisch (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. J\u00falio Cesar Hoenisch (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Carlos Coutinho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d169724b-7fff-8d2f-ffcc-c12a4eac5ca5\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Isael de Jesus Sena (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-e73c2705-7fff-fd98-3717-e0653cfb7c90\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr17-trivium-quadrivium-ou-chatgpt-aprender-no-seculo-xxi-25-10/2208549"},{"id":2208599,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR19 - Direitos Humanos, Cidadania e Remo\u00e7\u00e3o For\u00e7ada - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">DIREITOS HUMANOS, CIDADANIA E REMO\u00c7\u00c3O FOR\u00c7ADA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Aparecida Netto Teixeira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Laila Nazem Mourad (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Sheila Santos Rolemberg (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-51dc495b-7fff-c043-3daf-63b0f49a1e58\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Aparecida Netto Teixeira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font color=\"#222222\" face=\"Cambria, serif\"><span style=\"font-size: 24px; white-space-collapse: preserve;\"><b><br></b></span></font></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font color=\"#222222\" face=\"Cambria, serif\"><span style=\"font-size: 24px; white-space-collapse: preserve;\"><b>VIRTUAL</b></span></font></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr19-direitos-humanos-cidadania-e-remocao-forcada-25-10/2208599"},{"id":2208636,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR21 - Democracia e Direitos dos Que N\u00e3o Tem Direitos: A Desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p></span><span id=\"docs-internal-guid-81970bb3-7fff-a6df-a06c-adad63997e5b\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">DEMOCRACIA E DIREITOS DOS QUE N\u00c3O TEM DIREITOS: A DESINSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O DO MANIC\u00d4MIO JUDICI\u00c1RIO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"> Profa. Dra. Ana Maria Fernandes Pitta (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. Andrea Ariadna Santos Correia (MPBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Prof. Me. Cl\u00e1udia Vaz (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Prof. Me. Liliane Mascarenhas Silveira (SESAB)</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa Dra. Fernanda Ravazzano Lopes Baqueiro (UFBA)</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span id=\"docs-internal-guid-7c246a7c-7fff-e59d-a34b-f379ba7defa0\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p><div><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><br></span></div></span></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr21-democracia-e-direitos-dos-que-nao-tem-direitos-a-desinstitucionalizacao-25-10/2208636"},{"id":2208578,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR18 - Democracia e Cidadania: Entre Liberdade, Alteridade e Relacionalidade - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">DEMOCRACIA E CIDADANIA: ENTRE LIBERDADE, ALTERIDADE E RELACIONALIDADE.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> Prof. Dr. Rafael Cerqueira Fornasier (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Rafael Cerqueira Fornasier (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Francisco Eliandro Souza do Nascimento (UNINTA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-bb13ccb6-7fff-5c75-0e4a-05e00d94d41d\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Jos\u00e9 Luis Sep\u00falveda Ferriz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font color=\"#222222\" face=\"Cambria, serif\"><span style=\"font-size: 24px; white-space-collapse: preserve;\"><b><br></b></span></font></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font color=\"#222222\" face=\"Cambria, serif\"><span style=\"font-size: 24px; white-space-collapse: preserve;\"><b>VIRTUAL</b></span></font></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr18-democracia-e-cidadania-entre-liberdade-alteridade-e-relacionalidade-25-10/2208578"},{"id":2208772,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR22 - OBINRIN - Mulheres de Ax\u00e9 - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">EIXO 8: Multiculturalidade e Di\u00e1logos Inter-religiosos</span></p></span><span id=\"docs-internal-guid-4e2abe4c-7fff-8cf9-0b2f-fa7263ab4ee9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">OBINRIN - MULHERES DE AX\u00c9</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"> Prof. Dr. Tagore Trajano de Almeida Silva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. Isaura Genoveva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. M\u00e1rcia Maria Ferreira de Brito Lima (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. Anelita Gabriela de Jesus Costa (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. Tain\u00e3 Sousa de Jesus (UNINASSAU)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"letter-spacing: 0px; font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Me. Eveline Auxiliadora Cruz Sowzer dos Santos (FIB)</span><span style=\"letter-spacing: 0px; font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"> </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"letter-spacing: 0px; font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"letter-spacing: 0px; font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-75f83af0-7fff-0a3a-1bf3-c275cff1670a\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO C</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr22-obinrin-mulheres-de-axe-25-10/2208772"},{"id":2208781,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR23 - Psican\u00e1lise e Democracia: \"Um Encontro Com Lacan\" - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">PSICAN\u00c1LISE E DEMOCRACIA: \"UM ENCONTRO COM LACAN\" E UM DEBATE SOBRE A CL\u00cdNICA.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Me. J\u00falio Cesar Hoenisch (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Sergio Esteban Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Lucas Lordelo Leal (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Ana Clara Reis dos Santos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Gabriel Nunes Seixas de Meirelles (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-fd89df1f-7fff-d4f0-4bf6-0e04fbb8f51c\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Alessandra Viana Silva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">SALA </span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">B216</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-1c521bca-7fff-2d00-84a7-3b7e2398e09e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO B</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr23-psicanalise-e-democracia-um-encontro-com-lacan-25-10/2208781"},{"id":2208618,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR20 - A Efic\u00e1cia da Media\u00e7\u00e3o de Conflitos Atrav\u00e9s do Sistema Online - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 5: Democracia e Media\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">A EFIC\u00c1CIA DA MEDIA\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS ATRAV\u00c9S DO SISTEMA ONLINE DISPUTE RESOLUTION: \u00c0 JUSTI\u00c7A POR UM CLICK</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Teresa Cristina Ferreira de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Teresa Cristina Ferreira de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dra. Ariadne de Ara\u00fajo Cruz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. F\u00e1bio Santos (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-49f68650-7fff-3824-2a5c-b73b882582fb\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Bruno Almeida Queiroz (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-22bee5d2-7fff-d65c-551f-065657ff2c09\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr20-a-eficacia-da-mediacao-de-conflitos-atraves-do-sistema-online-25-10/2208618"},{"id":2209745,"start_date":"2023-10-25 09:30:00","end_date":"2023-10-25 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR36 - Neuroci\u00eancia, Direito e Liberdade - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">NEUROCI\u00caNCIA, DIREITO E LIBERDADE</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Jo\u00e3o Glic\u00e9rio de Oliveira Filho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Jo\u00e3o Glic\u00e9rio de Oliveira Filho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jacqueline Marques de Castro (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Fernanda Pimentel S\u00e1 (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-4179cf23-7fff-1ec9-621f-27ddd0afbcbc\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Daniel Antonio de Avila Cavalcante (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">SALA B217</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-011f1834-7fff-92bf-25c1-745ded5cc340\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO B&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr36-neurociencia-direito-e-liberdade-25-10/2209745"},{"id":2182187,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP06 - A TRAJET\u00d3RIA PROFISSIONAL DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">A TRAJET\u00d3RIA PROFISSIONAL DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fam\u00edlia, Inclus\u00e3o e Desenvolvimento Humano</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Sumaia Midlej Pimentel S\u00e1</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Karla Cilene Santos Sousa</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Nadja Barreto Cruz Versace</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Catharina Sulz Campos Newton de Lemos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-bbf677dc-7fff-0801-5914-0d50f2530f88\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Angela da Silva Borges</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><b>BLOCO B\r\nSala 310 B\r\n</b></font></span></p><div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp06-a-trajetoria-profissional-da-pessoa-com-deficiencia-25-10/2182187"},{"id":2210009,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP07 - GUETOS - Grupo Universit\u00e1rio de Estudos em Tecnologias, Organiza\u00e7\u00e3o de Sociedade","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><b>Grupo de Pesquisa: GUETOS - Grupo Universit\u00e1rio de Estudos em Tecnologias, Organiza\u00e7\u00e3o de Sociedade\r\nCoordena\u00e7\u00e3o: Prof. Dr.  Arnaldo Bispo de Jesus (L\u00edder do GP)\r\nMesa: DIABETES NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS MUNICIPAIS DE SALVADOR\r\nParticipantes:\r\nIsaac Ramos\r\nEric Oliveira \r\n Giovanna Mendon\u00e7a Federico\r\nMesa: CITY INFORMATION MODELLING E WEBGL: UM ESTUDO DE CASO NA CIDADE DE MADRE DE DEUS - BA\r\nParticipantes:\r\nLuiza Gabriella\r\nOt\u00e1vio Xavier</b></span></font></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><b><br></b></span></font></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><b>BLOCO B</b></span></font></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><b>Sala 311 A</b></span></font></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><b><span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"></span></b></font></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><b>\r\n</b></span></font>\r\n</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp07-guetos-grupo-universitario-de-estudos-em-tecnologias-organizacao-de-sociedade/2210009"},{"id":2182163,"start_date":"2023-10-25 14:00:00","end_date":"2023-10-25 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP05 - TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES DE UMA SALVADOR METROPOLITANA: MOBILIDADE URBANA - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES DE UMA SALVADOR METROPOLITANA: MOBILIDADE URBANA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Salvador: transforma\u00e7\u00f5es e perman\u00eancias e outros estudos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">L\u00edder do GP:</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Pedro de Almeida Vasconcelos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernando Barreto Nunes Filho</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Maiesse Pinto El Sayegh Nunes</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernando Barreto Nunes Filho</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marcela Silva de Melo</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-10771044-7fff-8084-58ff-986a1866da49\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Noemi de Almeida Bacelar</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><b>BLOCO B\r\nSala 310 A</b>\r\n</font></span></p><div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></div></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp05-transformacoes-de-uma-salvador-metropolitana-mobilidade-urbana-25-10/2182163"},{"id":2209152,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR26 - Desafios Do Direito Penal no S\u00e9culo XXI: O QUE NOS ESPERA? - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-a02d50fc-7fff-411b-29e8-7b3754b23b0e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 5: Democracia e Media\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">DESAFIOS DO DIREITO PENAL NO S\u00c9CULO XXI: O QUE NOS ESPERA?</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Marcos Luiz Alves de Melo (UCSAL) e B\u00e1rbara La\u00eds Sampaio Ribeiro Ver\u00edssimo (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Marcos Luiz Alves de Melo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Fernanda Ravazzano Lopes Baqueiro (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Luiz Gabriel Batista Neves (ESA-BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-9a7e1717-7fff-45f8-bd49-3cad6c8b22e4\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Jonata Wilian Sousa da Silva (OAB-BA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-2ff4e82f-7fff-6aba-51f3-d50a47998f72\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr26-desafios-do-direito-penal-no-seculo-xxi-o-que-nos-espera-25-10/2209152"},{"id":2209166,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR27 - Movimentos Sociais, Pol\u00edticas P\u00fablicas, Estado e Democracia - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-a02d50fc-7fff-411b-29e8-7b3754b23b0e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">MOVIMENTOS SOCIAIS, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS, ESTADO E DEMOCRACIA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Joaci de Sousa Cunha (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernanda Moscoso de Jesus Sousa (MSTB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Larissa Bastos da Silva Matos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Tereza Francisca Vieira Santiago (CETA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-a6896b95-7fff-3461-c52d-5889988fb764\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Elen Catarina Santos Lopes (CEAS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-1c4341a9-7fff-684a-876c-4ea23c2c9f62\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr27-movimentos-sociais-politicas-publicas-estado-e-democracia-25-10/2209166"},{"id":2209195,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR29 - O Judici\u00e1rio Trabalhista e o Combate a Desigualdades - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-a02d50fc-7fff-411b-29e8-7b3754b23b0e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O JUDICI\u00c1RIO TRABALHISTA E O COMBATE A DESIGUALDADES: EXPERI\u00caNCIAS A PARTIR DO USO DO PROTOCOLO PARA JULGAR COM PERSPECTIVA DE G\u00caNERO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Me. Joana R\u00eago Silva Rodrigues (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Joana R\u00eago Silva Rodrigues (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Veruska Schmidt (MATI - Movimento da Advocacia)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-21a394a0-7fff-ef95-53be-d228550ef80d\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Adriana Manta (AMATRA 5\u00aa REGI\u00c3O)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-69702d83-7fff-36d5-cad4-f29b1b223162\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO A</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr29-o-judiciario-trabalhista-e-o-combate-a-desigualdades-25-10/2209195"},{"id":2209068,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR24 - Sociologia do Novo Constitucionalismo Latino-Americano - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-6edb00e8-7fff-9119-621c-ff5f00bdb724\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">SOCIOLOGIA DO NOVO CONSTITUCIONALISMO LATINO-AMERICANO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Alexandre Douglas Zaidan de Carvalho</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Alexandre Douglas Zaidan de Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Gustavo Menon (USP e UCB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-347ece9b-7fff-cbd9-63a2-a9b484ce3fdc\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Maur\u00edcio Palma Resende (FGV-SP)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-1468e907-7fff-74c8-7c26-b2ea3a79d60d\"><span style=\"font-size: 24px; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">VIRTUAL</span></span><br></span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr24-sociologia-do-novo-constitucionalismo-latino-americano-25-10/2209068"},{"id":2209099,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR25 - Avosidade e Vida Familiar - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-a02d50fc-7fff-411b-29e8-7b3754b23b0e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 7: Cuidado, Inclus\u00e3o e Sustentabilidade</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: white;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br></span><span style=\"font-size: 36px; font-family: Cambria, serif; color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AVOSIDADE E VIDA FAMILIAR</span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Sinara Dantas Neves (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Elaine Pedreira Rabinovich (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Sinara Dantas Neves (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Maria Ang\u00e9lica Vitoriano da Silva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra.. Maria Ang\u00e9lica Gon\u00e7alves Coutinho (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Cinthia Barreto Santos Souza (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-1cebbd83-7fff-bde4-e914-c198a4580c5b\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Rosa Maria da Motta Azambuja (UDE/FBB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7.086614173228355pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/nes-knrd-dyf\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://</span></a><a href=\"http://meet.google.com/dbt-juxf-vdd\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">meet.google.com/dbt-juxf-vdd</span></a></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-1468e907-7fff-74c8-7c26-b2ea3a79d60d\"><span style=\"font-size: 24px; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-af139c22-7fff-26a5-7e05-f856646ff74a\"></span></span></span><br></span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr25-avosidade-e-vida-familiar-25-10/2209099"},{"id":2209179,"start_date":"2023-10-25 18:30:00","end_date":"2023-10-25 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR28 - Impacto das Mudan\u00e7as na Norma NBR 6118 - 25/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">25/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-a02d50fc-7fff-411b-29e8-7b3754b23b0e\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 1: Quest\u00f5es Urbanas e Sociais Contempor\u00e2neas</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">IMPACTO DAS MUDAN\u00c7AS NA NORMA NBR 6118 (PROJETO DE ESTRUTURAS DE CONCRETO)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Me. Julia Barbosa Neves (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Sergio Carlos Salles Nascimento (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Irani Rossini de Souza (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-55ae29ea-7fff-3006-fcc8-05bfd5783517\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Jose Marcilio Ladeia Vilasboas (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-1c4341a9-7fff-684a-876c-4ea23c2c9f62\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-e37286af-7fff-66a9-ed30-38e412f6073c\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO C&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr28-impacto-das-mudancas-na-norma-nbr-6118-25-10/2209179"},{"id":2209702,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR33 - Quest\u00f5es Urbanas e Sociais Contempor\u00e2neas - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 1: Quest\u00f5es Urbanas e Sociais Contempor\u00e2neas</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">QUEST\u00d5ES URBANAS E SOCIAIS CONTEMPOR\u00c2NEAS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Elaine Pedreira Rabinovich (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. V\u00e2nia Marquez Saraiva (UNISINOS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Vicente Greg\u00f3rio de Sousa Filho (Faculdades EST)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Juliene Azevedo Oliveira (Universidade de Bras\u00edlia)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-768a7765-7fff-5e2f-fcc7-7590b6b4bdaa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Marciel Costa de Oliveira (Faculdade Interamericana de Ci\u00eancias Sociais)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">SALA B201</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-a7d11af2-7fff-959a-089f-56f46eea3921\"><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">BLOCO B</span><span style=\"font-size: 11pt; color: rgb(255, 0, 0); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\"> </span></span><br></span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr33-questoes-urbanas-e-sociais-contemporaneas-26-10/2209702"},{"id":2209724,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR34 - Por que os Indicadores Socioecon\u00f4micos, Educacionais e de Seguran\u00e7a P\u00fablica 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 4: Trabalho, Precariza\u00e7\u00e3o e Fome</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">POR QUE OS INDICADORES SOCIOECON\u00d4MICOS, EDUCACIONAIS E DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DA BAHIA S\u00c3O T\u00c3O PREC\u00c1RIOS?</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Amilcar Baiardi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Amilcar Baiardi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Waldeck Vieira Ornelas (</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Instituto Desenvolve Bahia, IDV.</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-82773c26-7fff-842c-14e9-4e0750487ffa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Bruna Frascola (UFBA)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-505fa964-7fff-e154-77c7-df00e06a1ee6\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO C&nbsp;&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr34-por-que-os-indicadores-socioeconomicos-educacionais-e-de-seguranca-publica-26-10/2209724"},{"id":2209259,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR31 - Pesquisas Sobre Fam\u00edlias na Contemporaneidade: Perspectivas Jur\u00eddicas - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">PESQUISAS SOBRE FAM\u00cdLIAS NA CONTEMPORANEIDADE: PERSPECTIVAS JUR\u00cdDICAS E SOCIOL\u00d3GICAS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. L\u00edvia Alessandra Fialho da Costa (UCSAL) e Profa. Dra. Gilca Carrera (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Oberdam de Carvalho Pessoa (UEMA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ahnizeret Karini Pinto de Sena</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Raimundo Paulo Cabi</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-3e579366-7fff-58f1-ff02-d7b268399d44\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Larissa Santos Leite Alves</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-fcf28f92-7fff-295c-a2f0-f02d516397b2\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">SALA B216</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-5225ab2e-7fff-e265-6a96-4251ebdcf7c0\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO B&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr31-pesquisas-sobre-familias-na-contemporaneidade-perspectivas-juridicas-26-10/2209259"},{"id":2209771,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR38 - A Relev\u00e2ncia da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica no Ensino M\u00e9dio para a Constru\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Coordena\u00e7\u00e3o: Profa. Dra. Crisitna Alencar</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Mesa-redonda:</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"> </span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A RELEV\u00c2NCIA DA INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA NO ENSINO M\u00c9DIO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA DO ESTUDANTE.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Participantes</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Albert Santos Calmon Gonzaga (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Filipe Mateus Lima Guimar\u00e3es Trindade (PMS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Mariana Oliveira Concei\u00e7\u00e3o (Escola SESI Reitor Miguel Calmon)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Maria Eduarda Santos Santana e Silva (UNEB)</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-66b2f511-7fff-e509-438c-b22023a5f349\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">SALA B217</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">BLOCO B</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34); font-family: Cambria, serif; font-size: 11pt; font-weight: 700; white-space-collapse: preserve; letter-spacing: 0px;\"> </span><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr38-a-relevancia-da-iniciacao-cientifica-no-ensino-medio-para-a-construcao-academica/2209771"},{"id":2209696,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR32 - Psicologia e Pol\u00edticas P\u00fablicas de Assist\u00eancia Social - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">PSICOLOGIA E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL: OS DESAFIOS E AS LUTAS POR JUSTI\u00c7A SOCIAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Isael de Jesus Sena (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Carla Ferreira de Oliveira (Prefeitura Municipal de Cama\u00e7ari/SEDES)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Valter da Mata Filho (UniRuy)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Joice Ferreira da Silva (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-a622c70e-7fff-cd6a-8512-3ab700cd140d\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mirian Cleide Soares de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-e8a56022-7fff-0544-932c-570c9ceb5baa\"><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A </span></span><br></span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr32-psicologia-e-politicas-publicas-de-assistencia-social-26-10/2209696"},{"id":2209733,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR35 - A Melhor Pol\u00edtica Segundo Francisco - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 8: Multiculturalidade e Di\u00e1logos Inter-religiosos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">A MELHOR POL\u00cdTICA SEGUNDO FRANCISCO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Jairo de Jesus Menezes (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Sergio Esteban Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Miguel Ramon (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ca\u00edque Sales de Melo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Giovane Souza Cruz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-1669bd81-7fff-f305-3c0c-54bb07a91baa\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jonathan de Jesus da Silva (UCSAL)&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-40d679d6-7fff-4431-86b0-d81b7412656b\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO A&nbsp;</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr35-a-melhor-politica-segundo-francisco-26-10/2209733"},{"id":2213549,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 11:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - BP02 - BATE PAPO SOBRE PROJETO DE VIDA E CARREIRA - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:13.999999999999998pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-91f4396d-7fff-1e0b-6f7a-ba180b2f1f82\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#595959;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30min \u00e0s 11h30min</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BATE PAPO SOBRE PROJETO DE VIDA E CARREIRA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Cristiane Carbonell Rabello</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-c0b90d54-7fff-cda9-8fb7-f82635c30789\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Fernando Guerra</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14.6667px; white-space-collapse: preserve;\">SALA GOOGLE</span></font></p><div><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></div></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-bp02-bate-papo-sobre-projeto-de-vida-e-carreira-26-10/2213549"},{"id":2209250,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR30 - Imigrantes e Refugiados: Perspectivas e Desafios para o S\u00e9culo XX - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 7: Cuidado, Inclus\u00e3o e Sustentabilidade</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">IMIGRANTES E REFUGIADOS: PERSPECTIVAS E DESAFIOS PARA O S\u00c9CULO XXI</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Jos\u00e9 Luis Sep\u00falveda Ferriz (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Braulio Carl\u00e9s Barriopedro (ACCEM-Espanha)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-5e6734da-7fff-ddea-74db-970d6b6145c5\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Maria Cec\u00edlia Leite de Moraes (Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 USP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-fcf28f92-7fff-295c-a2f0-f02d516397b2\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr30-imigrantes-e-refugiados-perspectivas-e-desafios-para-o-seculo-xx-26-10/2209250"},{"id":2209759,"start_date":"2023-10-26 09:30:00","end_date":"2023-10-26 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR37 - Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos: Desmonte e Processos de Resist\u00eancia - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d76396c6-7fff-b84e-0b4e-fde62ee098a8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS: DESMONTE E PROCESSOS DE RESIST\u00caNCIA NA REDE MUNICIPAL DE SALVADOR</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Me. Mariza Pacheco da Costa (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marcia de Medeiros Assad (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Marlene Souza Silva (F\u00f3runs de EJA do Brasil/Membro da CNAEJA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Dra. Denise Silva de Souza (Coletivo de Coordenadores Pedag\u00f3gicos da Rede Municipal de Salvador)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-10c917cd-7fff-03e5-c445-7874d7e0e43f\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Me. M\u00e1rcia Pereira Martins Vale (UCSAL)</span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"> </span></span><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr37-educacao-de-jovens-e-adultos-desmonte-e-processos-de-resistencia-26-10/2209759"},{"id":2182205,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP09 - AUTOETNOGRAFIAS SOBRE RELIGI\u00c3O E RELIGIOSIDADE EM FAM\u00cdLIA - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">AUTOETNOGRAFIAS SOBRE RELIGI\u00c3O E RELIGIOSIDADE EM FAM\u00cdLIA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa:</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> FABEP - Fam\u00edlia, (Auto)biografia e Po\u00e9tica</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Elaine Pedreira Rabinovich (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Diana L\u00e9ia Alencar da Silva</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Carla Ver\u00f4nica Albuquerque Almeida</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Maura Espinheira Avena</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-9bef9d44-7fff-ffc4-d898-6ea1b8dd01dd\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ogvalda Devay de Sousa Torres</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-71a35439-7fff-4425-621b-3364ac91a708\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b>BLOCO B</b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b>Sala 310 B</b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp09-autoetnografias-sobre-religiao-e-religiosidade-em-familia-26-10/2182205"},{"id":2182210,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP13 - CIDADE, DESIGUALDADES, RACISMO - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">CIDADE, DESIGUALDADES, RACISMO</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Antropologia, Fronteiras, Espa\u00e7os e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Julie Lourau (L\u00edder de GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Sheila Santos Rolemberg</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Germana Pinheiro de Almeida Felix</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jeremias Pereira Pinto</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-23b17e24-7fff-99be-ad98-a0ce5c360a22\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Camilla Sousa Lima</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">Virtual</p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/vhw-iwa-ksm\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https://meet.google.com/vhw-iwa-ksm</a><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp13-cidade-desigualdades-racismo-26-10/2182210"},{"id":2182257,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP10 - DIREITO PENAL E POL\u00cdTICAS SOCIAIS - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><b>Criminologia Cr\u00edtica na Am\u00e9rica Latina, Punitivismo, </b></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(34, 34, 34); background-color: rgb(255, 255, 255); font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><b>Pol\u00edticas Sociais e as Viola\u00e7\u00f5es dos Direitos Humanos</b></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Fabio Roque (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Gabriel Antonio Pereira Santos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Rebecca Santos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Beatriz Caldas</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-bac838c4-7fff-2afd-1d5e-80e2e2f22d35\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Graziele Medeiros</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><font face=\"Arial, sans-serif\"><b>BLOCO B\r\nSala 311 A</b>\r\n</font></span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">\r\n</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp10-direito-penal-e-politicas-sociais-26-10/2182257"},{"id":2182198,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP08 - RELA\u00c7\u00d5ES FAMILIARES, INCLUS\u00c3O E SUSTENTABILIDADE SOCIAL - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size: 24px; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 700; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">RELA\u00c7\u00d5ES FAMILIARES, INCLUS\u00c3O E SUSTENTABILIDADE SOCIAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fam\u00edlia em Mudan\u00e7a</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Giancarlo Petrini (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Teresa Cristina Ferreira de Oliveira</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ariadne de Ara\u00fajo Cruz</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Rosana Assis dos Santos</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Eliana Braga Garcia de Oliveira</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; font-size: 13.3333px; white-space-collapse: preserve;\"><font face=\"Arial, sans-serif\">BLOCO B\r\nSala 310 A\r\n</font></span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">\r\n</span></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp08-relacoes-familiares-inclusao-e-sustentabilidade-social-26-10/2182198"},{"id":2182264,"start_date":"2023-10-26 14:00:00","end_date":"2023-10-26 16:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - JP12 - CIDADANIA, SA\u00daDE, CONHECIMENTO E PESQUISAS - 26/10 (VIRTUAL)","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-517f2c84-7fff-f926-299f-c259ab41c2b9\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-eb8a72e8-7fff-8495-746d-37a0c3bd2a44\"><br></b></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa: CIDADANIA, SA\u00daDE, CONHECIMENTO E PESQUISAS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Grupo de Pesquisa: NESC N\u00facleo de Estudos e Pesquisas em Sa\u00fade e Cidadania CNPq - UCSAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. </span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ana Maria Fernandes Pitta (L\u00edder do GP)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Renan Alcantara Coelho</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Gustavo Rodrigues de Oliveira</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Humberto Jos\u00e9 Alves de Almeida</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-467b536e-7fff-0ba2-82bc-c0bb3ea1fc44\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marcia de Medeiros Assad</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Virtual</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-d03def88-7fff-6169-cc4b-d0be4cd59fde\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 14pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:12pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/cgq-zzjp-npo?hs=224\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https://meet.google.com/cgq-zzjp-npo?hs=224</a><br></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-jp12-cidadania-saude-conhecimento-e-pesquisas-26-10-virtual/2182264"},{"id":2209778,"start_date":"2023-10-26 18:30:00","end_date":"2023-10-26 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR39 - Capacitismo Estrutural e Seus Desafios - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-10166c09-7fff-d47d-d2f1-030980930f59\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 7: Cuidado, Inclus\u00e3o e Sustentabilidade</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">CAPACITISMO ESTRUTURA</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">L E SEUS DESAFIOS&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Sumaia Midlej Pimentel S\u00e1 (UCSAL) e Me. Matheus Martins de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Juliana Viana Freitas (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Amanda Isis Marinho Bandeira Soares (UNEB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-bfdcb1ed-7fff-69c2-a7aa-b8fa0551b9ef\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mariana Cajueiro Vieira (UCSAL)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-7188d7f4-7fff-0884-1dd9-d38561efd7fa\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/vxd-styo-akv\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://meet.google.com/vxd-styo-akv</span></a></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr39-capacitismo-estrutural-e-seus-desafios-26-10/2209778"},{"id":2209806,"start_date":"2023-10-26 18:30:00","end_date":"2023-10-26 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR41 Educa\u00e7\u00e3o e Letramentos para a Cidadania: O PIBID e o PRP na Forma\u00e7\u00e3o Docente 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-10166c09-7fff-d47d-d2f1-030980930f59\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> EDUCA\u00c7\u00c3O E LETRAMENTOS PARA A CIDADANIA: O PIBID E O PRP NA FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Liliane Vasconcelos (UCSAL)&nbsp; Profa. Me. Alessandra Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Eduardo Bertussi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Jo\u00e3o Luciano Gomes (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Jos\u00e9 Abbade (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Luciana Martins (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Rujane Mota Alves (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Josenilda Pinto Mesquita (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Odete Martinez (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-7bc3cbdc-7fff-31d6-76d8-ceb506eb8375\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa.Ma. Anna Paola Misi&nbsp; (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-left: 7pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-27badbe9-7fff-6e24-5902-2dac424d42f8\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr41-educacao-e-letramentos-para-a-cidadania-o-pibid-e-o-prp-na-formacao-docente-26-10/2209806"},{"id":2209784,"start_date":"2023-10-26 18:30:00","end_date":"2023-10-26 21:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR40 - Pol\u00edticas P\u00fablicas, Vulnerabilidades e Teoria Cr\u00edtica na Am\u00e9rica Latina - 26/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">26/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-10166c09-7fff-d47d-d2f1-030980930f59\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">18h30 \u00e0s 21h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS, VULNERABILIDADES E TEORIA CR\u00cdTICA NA AM\u00c9RICA LATINA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Dr. Alexandre Douglas Zaidan de Carvalho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Gladstone Leonel J\u00fanior (UFF)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ma\u00edra Kub\u00edk Taveira Mano (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-8b14755c-7fff-6082-d559-6926ce56e512\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Andreza Ribeiro Lima (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-5650ebfe-7fff-9ade-a451-693eb136aea7\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO C&nbsp;</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr40-politicas-publicas-vulnerabilidades-e-teoria-critica-na-america-latina-26-10/2209784"},{"id":2209811,"start_date":"2023-10-27 08:00:00","end_date":"2023-10-27 09:30:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR42 - Inclus\u00e3o Social e Educa\u00e7\u00e3o Musical - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-92305b32-7fff-c914-2933-a4bdc29b24c8\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">8h \u00e0s 9h30</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">INCLUS\u00c3O SOCIAL E EDUCA\u00c7\u00c3O MUSICAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Raimundo Mentor de Melo Fortes Filho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Mois\u00e9s Silva Mendes (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Prof. Me. Eduardo Bertussi (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-7c0ea360-7fff-511d-76d6-7939593add26\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Raimundo Mentor de Melo Fortes Filho (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-afab242b-7fff-e352-b0ec-a0d9dde856ee\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO C</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr42-inclusao-social-e-educacao-musical-27-10/2209811"},{"id":2209819,"start_date":"2023-10-27 09:00:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR43 - Sexualidade e Rela\u00e7\u00f5es Familiares - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 7: Cuidado, Inclus\u00e3o e Sustentabilidade</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">SEXUALIDADE E RELA\u00c7\u00d5ES FAMILIARES</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Elaine Pedreira Rabinovich&nbsp; (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Antonio Jos\u00e9 de Souza (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jeane Alice da Silva Leite Lordelo (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Saulo Machado Cunha (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Felipe Jesus dos Santos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-6b05e6f4-7fff-61e3-e6ae-5a4076a5b560\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Fernanda Priscila Alves da Silva (UFAM)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-30fd0eb1-7fff-a08e-b7ba-cd2a87b7d7f2\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://meet.google.com/nez-tbvv-xbs</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr43-sexualidade-e-relacoes-familiares-27-10/2209819"},{"id":2209861,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR48 - O Trabalho da Pessoa com Defici\u00eancia: Entre o e o Dever - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 4: Trabalho, Precariza\u00e7\u00e3o e Fome</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O TRABALHO DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA: ENTRE O DIREITO E O DEVER</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Maria de F\u00e1tima Pess\u00f4a Lepikson (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Nadjane Cris\u00f3stomo Prado (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Milton Silva de Vasconcellos (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Emerson Tyrone Mattje (UNISINOS)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Silvanete Brand\u00e3o Figueiredo (ABADEF/COMPED)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-739e7f8b-7fff-c072-29c6-ca3be5c1b230\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Nayara Karin Falc\u00e3o de Oliveira</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> (MESP)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-58a87768-7fff-eb06-0a4f-24cfabbe74b5\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/zvc-whau-nzp\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://meet.google.com/zvc-whau-nzp</span></a></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr48-o-trabalho-da-pessoa-com-deficiencia-entre-o-e-o-dever-27-10/2209861"},{"id":2209961,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - Confer\u00eancia de Encerramento","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Confer\u00eancia de Encerramento:&nbsp;&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Convidados:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Samuel Vida (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. F\u00e1bia Ribeiro Carvalho (PUC/PR)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr. Laura Cec\u00edlia Fagundes (UFBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d21c5c2e-7fff-994c-e9ea-bdcd4fc38adf\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Modera\u00e7\u00e3o: </span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Profa. Dra. Germana Pinheiro de Almeida Felix (UCSAL)</span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-d21c5c2e-7fff-994c-e9ea-bdcd4fc38adf\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Cambria, serif; color: rgb(34, 34, 34); font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\"><br></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO DA P\u00d3S</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO C&nbsp;</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-conferencia-de-encerramento/2209961"},{"id":2209839,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR45 - Resist\u00eancias africanas e Hist\u00f3rias de Vida - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 8: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;MULTICULTURALIDADE E DI\u00c1LOGOS INTER-RELIGIOSOS</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Resist\u00eancias africanas e hist\u00f3rias de vida</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Julie Sarah Lourau Alves da Silva (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">L\u00facia Oz\u00f3rio (PUC-RJ)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. Stela Gleide Oliveira Santana (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-9b661090-7fff-df30-212a-c4a097643bf9\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Maria Helena Zamora (PUC-RJ)</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-2d4cd229-7fff-113b-1731-7bba9fe8e76f\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><a href=\"https://meet.google.com/tzb-nrkn-yuq\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://meet.google.com/tzb-nrkn-yuq</span></a></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr45-resistencias-africanas-e-historias-de-vida-27-10/2209839"},{"id":2209872,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR49 - Viv\u00eancias e Narrativas do Processo de Implementa\u00e7\u00e3o da FIOL Na Bahia - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIV\u00caNCIAS E NARRATIVAS DO PROCESSO DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA FIOL NA BAHIA.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Cristina Maria Macedo Alencar (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Dr\u00aa. Miriam Cl\u00e9a Coelho Almeida (UESB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Adalberto Souza Galv\u00e3o (Vice Prefeito de Ilh\u00e9us)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-68d67284-7fff-3c52-f2bb-944f5095e0de\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Lucas Gabriel Cavalcante (Sindicato dos Trabalhadores da Minera\u00e7\u00e3o de Caetit\u00e9)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-89d19af1-7fff-755e-da57-1ac5516b21ed\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">VIRTUAL</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial,sans-serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> </span><a href=\"https://meet.google.com/wyh-ymdh-eku\" style=\"text-decoration:none;\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#1155cc;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">https://meet.google.com/wyh-ymdh-eku</span></a></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr49-vivencias-e-narrativas-do-processo-de-implementacao-da-fiol-na-bahia-27-10/2209872"},{"id":2209847,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR46 - Democracia e Cidadania No S\u00e9culo XXI: Efetividade dos Direitos Sociais - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">DEMOCRACIA E CIDADANIA NO S\u00c9CULO XXI: EFETIVIDADE DOS DIREITOS SOCIAIS EM PROL DE UMA SOCIEDADE PLURAL E SUSTENT\u00c1VEL</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Me. L\u00edcia Ferreira Reis (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Me. L\u00edcia Ferreira Reis (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Andreza Ribeiro Lima (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Let\u00edcia Campos Baird (MPBA)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-cb80be88-7fff-b57a-9340-0d35db4b1f52\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Matheus Oliveira de Souza (AMB)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-75a0ffd0-7fff-e920-05c0-d9dd1322de08\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO T\u00c9RREO - BLOCO A&nbsp;</span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr46-democracia-e-cidadania-no-seculo-xxi-efetividade-dos-direitos-sociais-27-10/2209847"},{"id":2209833,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR44 - Direitos Humanos e Transdisciplinaridade - 27/10","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">EIXO 3: Direitos Sociais, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Cidadania</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">DIREITOS HUMANOS E TRANSDISCIPLINARIDADE&nbsp;</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Profa. Dra. Teresa Cristina Ferreira de Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Me. Teila Rocha (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Rafael Verdival (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Prof. Me. Alexandre Barreiros (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-30c1cf62-7fff-a69a-e074-38837876bbf3\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Profa. Dra. Teresa Cristina Ferreira de Oliveira (UCSAL) </span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">SALA </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">B216</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-3228b022-7fff-d64e-f13d-844b75b6246a\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO B&nbsp; </span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr44-direitos-humanos-e-transdisciplinaridade-27-10/2209833"},{"id":2209855,"start_date":"2023-10-27 09:30:00","end_date":"2023-10-27 12:00:00","name":"26\u00aa SEMOC - MR47 - Estudos Cient\u00edficos em Curso na Linha 01 Do Programa De P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito","detail":"<span id=\"docs-internal-guid-5964626c-7fff-2d72-ee65-7c901e241837\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">27/10</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-b078252c-7fff-42ab-6424-ce6aec3a5485\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">9h30 \u00e0s 12h</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><span id=\"docs-internal-guid-088ea4e1-7fff-b523-4d8e-a48aaaaeb3ab\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">&nbsp;EIXO 2: Desigualdades e Minorias Sociais</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mesa-redonda: </span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">ESTUDOS CIENT\u00cdFICOS EM CURSO NA LINHA 01 DO PROGRAMA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM DIREITO (PPGD-UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordena\u00e7\u00e3o:</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> Prof. Dr. Profa. Dra. Ana Thereza Meirelles (UCSAL), Profa. Dra. Rita Bonelli (UCSAL) e Profa. Dra. J\u00e9ssica Hind (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Participantes</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">:</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Rudolf Mateus de Jesus Specht (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Isadora de Sena Nogueira dos Santos (Faculdade Baiana de Direito)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Cibele Costa Rocha Lima (Centro Universit\u00e1rio Jorge Amado)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Telmo Gon\u00e7alves Lima (Universidade Estadual de Feira de Santana)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Iaia Djassi (Universidade Lus\u00f3fona da Guin\u00e9 ULG)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Nelson Pellegrino (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span id=\"docs-internal-guid-f45cc70e-7fff-0a9f-bbf9-73be3205f64e\"></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jeysilane Oliveira (UCSAL)</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><br></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">AUDIT\u00d3RIO BIBLIOTECA</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: 2pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"><span id=\"docs-internal-guid-5861fbc4-7fff-3f33-87cb-75ad41738ab9\"></span></span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Cambria,serif;color:#222222;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">BLOCO A </span></p></span><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.2;margin-left: -5pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"></p></span>","private_event":0,"published":1,"cancelled":0,"image":"https://images.sympla.com.br/65156aa9e2002.jpg","address":{"country":"BRASIL","address":"Avenida Professor Pinto de Aguiar","address_alt":"","city":"Salvador","address_num":"2589","name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","lon":-38.4130545,"state":"BA","neighborhood":"Pitua\u00e7u","zip_code":"41740-090","lat":-12.9492839},"host":{"name":"Universidade Cat\u00f3lica do Salvador","description":""},"category_prim":{"name":"academico-e-cientifico"},"category_sec":{"name":"palestra-congresso-ou-seminario"},"url":"https://www.sympla.com.br/evento/26a-semoc-mr47-estudos-cientificos-em-curso-na-linha-01-do-programa-de-pos-graduacao-em-direito/2209855"}],"sort":{"field_sort":"start_date","sort":"ASC"},"pagination":{"has_next":false,"has_prev":false,"quantity":66,"offset":0,"page":1,"page_size":100,"total_page":1,"hits":66}}