{
  "id": 1,
  "nome": "Abertura do SEMOC 2023.2",
  "descricao": "A cerim\u00f4nia de abertura oficial do evento, dando in\u00edcio \u00e0 semana de palestras, minicursos e workshops.",
  "data": "2023-10-23",
  "hora": "19:00",
  "local": "Audit\u00f3rio da Biblioteca",
  "palestrante_id": 1,
  "tema": "Abertura",
  "nivel": "Todos os P\u00fablicos",
  "formato": "Presencial"
}