{
  "id": 21,
  "nome": "Palestra:  \u00c9tica na Tecnologia: Responsabilidade Social dos Profissionais de TI",
  "descricao": "Discuss\u00e3o sobre os desafios \u00e9ticos relacionados ao desenvolvimento e uso de tecnologias.",
  "data": "2023-11-12",
  "hora": "09:00",
  "local": "Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica 2",
  "palestrante_id": 21,
  "tema": "\u00c9tica na Tecnologia",
  "nivel": "Intermedi\u00e1rio",
  "formato": "Presencial"
}