{
  "id": 25,
  "nome": "Palestra:  O Futuro do Trabalho na Era Digital",
  "descricao": "Impacto da tecnologia no mercado de trabalho e as habilidades necess\u00e1rias para o profissional do futuro.",
  "data": "2023-11-16",
  "hora": "09:00",
  "local": "Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica 2",
  "palestrante_id": 25,
  "tema": "Futuro do Trabalho",
  "nivel": "Intermedi\u00e1rio",
  "formato": "Presencial"
}